6k筆直求notebook推介

小小要求:
1. 簡單文書
2. 打lol一定唔會lag
3. 續航ok
4. 唔重(<1.7 kg)

最盡7k 但希望唔洗咁貴

唔research就求list 係咩心態

要咩資料
搵左好多喇我 想要意見

小米notebook air 13.3" i5 8GB ram MX150顯示卡 256Gb pcie ssd

5k人仔
勇士之選